［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

點解會咁巧合又係因棍而死？
時間 年紀 死因會唔會都太巧合？

西貢一間門窗貼滿「道符」的村屋周一晚發生謀殺案，21歲姓吳女子被家人發現倒斃床上，全身都有瘀傷。警方懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待，拘捕4人，包括吳女的父母（50歲）、姓張道士（49歲）及其女徒弟（29歲）。今早9時45分，十多名警員押同相信是張姓道士的疑犯返回現場，先入屋搜證，再走到附近垃圾站查看，逗留片刻，然後返回屋內。

據了解，吳女無業，有學習障礙，生前與父母同住龍尾村一幢三層高村屋，吳父為商人，年多前租住上址，一次找人看風水時，結識姓張道士，有人聲稱可協助轉運，吳父相信對方，並招呼對方及其女徒弟到其家居住；有人入住後，在村屋所有門窗都貼上道符，甚至吳父的座駕大銀幕也貼有符紙。

【15:00】下午2時半，警員押來另一名疑犯，相信是死者父親；15分鐘後，道士完成重組案情，由警員押走。

【14:55】警方暫控一名49歲男子一項謀殺罪，今日下午在觀塘裁判法院提堂

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花煲大個輿論生要見人 死要見屍

生要見人
死要見屍
應該係呢家人唔收掩口費
而家成家人俾人滅聲

21歲姓吳女子被家人發現倒斃床上，全身都有瘀傷。警方懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待。

呢到已經好奇怪
全身有傷 因為長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待
咁屋企人平時睇唔到啲傷嘅咩

個家庭結構都奇怪
不過好似會驗到新傷定舊傷?

如果陰謀論啲諗
買通埋驗屍個邊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

到底乜係「滅魔棍」

推

分分鐘呢家人唔收掩口費俾人滅聲
我勸現場人士最好俾料美帝同議員 起碼有人保住

怪到一個點！

我覺得唔岀奇
而家啲做法同大6一撚樣！

中共又出手

粉嶺女生27歲

警棍

如果係真 呢一家人真係太撚慘！

支棍既粗幼同警棍係差唔多架
睇著啊

所以話巧合得離晒譜
又會因為棍打而死
又會係後生20幾？

麻煩手足幫手推推~~

《香港人權及民主法案》齊齊集氣

最奇怪係 而家咩年代啊
仲會唔會有道士真係幫人驅魔啊仲！
就算係想呃錢都唔會想搞出人命 搞著自己啦
係咪當人on9呢

係 我一見到都覺得好似

屌，嬲撚到仆街，黑警，填命

真係有
關年代咩事 不過唔係用棍
另外驅魔係要收錢 唔係呃錢

你唔信鬼唔代表唔存在

屌

我身邊都有啲道教子弟嘅
我信有鬼
但從未聽過要用棍或武器去整傷人黎驅魔
以我所知如果真係想幫人嘅師傅
人哋俾幾多錢係可以自己決定
開到口要幾多錢嘅已經係呃人

Push

push

道教係用桃木劍

砌生豬肉?

會唔會係女女女之後棄屍 如果有死者生前既相就可以確認到 如果係靚女

好大機會係班狗先姦後殺之後嫁禍埋比死者父母

一定搵黑法醫

真係好離奇
仲要咁啱係拉哂成家人.....

徐步高。。。

好心寒..
正係幻想都好唔舒服

如果係真嘅話
岀得呢單新聞都安排好曬其他嘢
我地又無從求證

法醫都慳返

成份事都奇奇怪怪

仲要呢件事時間係發生係而段期間 而且呢d事十年都無一單 而且成身棍傷 點會咁巧合 細思極恐

件

無錯！
所有嘢巧合得好奇怪
希望係我地想像力太好
好唔想有人生前承受過咁大痛苦 但又無人幫到佢申冤

黑警殺人要填命

再幫推

拘捕4人，包括吳女的父母（50歲）

全身都有瘀傷。
警方懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待

推到多啲人睇到

推啊

訓唔到

我都係 不停諗嘢

魔警做鬼都放過你，我諗這四個人不是死者家屬，上面派來頂

有冇得請私家偵探

又係棍.....假設故事係佢地威脅要死者屋企人忍殺人，比番幾千萬安家，同佢地講唔接受就即刻消失，接受嘅話會判誤殺，再因為有精神病所以輕判五年內出來，大家點睇？

痴線臨瞓先睇到依d post
再搵唔到真相嘅話真係變都市傳說。。
好恐怖。。

徐步高事件都證明呢班人有咩做唔出

都有呢個可能性
不過我反而覺得似係屋企人唔肯接受
然後就屈佢地
捉晒全家入去
直情懷疑個所謂嘅男道士同個女徒弟
可能係師姐兄弟姊妹

我啱先睇蘋果動見到呢單野
過路就忽然間閃過冤案呢個諗法
即刻起晒雞皮

可能係死者兄弟姊妹

個感覺真係好無助

屈佢地嘅話上庭都會講真相

有冇西貢村民出嚟解話
依間屋係長期貼符定忽然有符

哩幾日有幾單都好奇怪
除左831傷者
會唔會有d係黨鐵職員知道內情被自殺
另外 班公安武警popo會唔會送左中？

滅魔棍...
希望唔關太子事

個間屋可能場景，根本佢地成班人都不是住這到

搵間山卡啦村屋，整好場景，再搵記者影相

交代案情，睇下d道具幾流下，成個內容故仔好流下

大家諗成棟村好大下，一層700呎，三個人住哂三層

好不合理

斷頸其實係軍人手法
係咪殺得太多所以唯有安排古怪死法

可能怕太多人唔見一定有人懷疑

咬實721811 831

一日四單

屌好心寒 起曬雞皮唔敢瞓

咁既話查冊check係業主match唔match d人名？

D 道具似係臨時整岀黎

1. 邊科派系驅鬼會用"滅魔棍"？
2. 廿幾歲女 神棍唔性交轉運用"滅魔棍"？
3. 嗰個所謂道士 其實係咪打佢個警畜？
唔係邊個同佢頂
支共派個死士嚟坐終身？？

會唔會果啲「家人」都係戲子

咁都唔係用棍
啲符又唔似泰國嘢

21 歲女仔被棍打死rip

在村屋所有門窗都貼上道符，符對驅魔係冇用，依點已經值得懷疑。似作故仔，想人信，太刻意反而假咗少少。

道士唔係出劍咩

係咪唔似警棍所以改左

個袋寫 我被惡魔附身
邊條毅進仔諗架

仲有樣奇怪係
佢哋無鄰居嘅咩？
長期被人用棍打嚟驅魔
左右隔離無人聽到聲嘅咩？
村屋咁隔聲？(利申: 未住過)
定係左右都無人住？？
完全唔見記者訪問鄰居

私家偵探咪又係前警犬
(但唔知係咪認錢唔認人)

故事完全反映咗佢哋心態，示威人士=惡魔附身。popo揸住滅魔棍替天行道

聽講以前皇家警察同宜家好唔同，王喜有次都上毛記電視，都話點先係好警察。

又或者有海外嘅？

太巧合 我就唔信啦

破滅魔棍

我覺得或者真係搵師傅睇過
所以咁樣搞
啲符鎮住啲嘢 (假設另有內情)
唔係嘅話 無其他"意外"
要行個咁匪夷所思嘅劇本？

同埋間屋係無工人
會2000幾尺唔請賓賓？

仲有單柴灣吊車
好似都係奇怪

新聞話係租

邊度有附身兩隻字？

以為掉轉讀
啲字道士寫: 惡魔被我唔知乜

推 呢單好撚怪 棍傷一定係警棍！

道士唔會用「惡魔」，好假

唔係就係話佢父母有份虐待或者容許神棍道士虐待咩？

道具組好低質，穿哂崩。有理由編劇刻意靠害popo

問題又來：點解要搵間噤山卡啦村屋？

未就係驚有人採訪鄰居，我估周圍冇人住

點解平日兇殺案好大陣像？

今次好似冇咩突別，冇搵哂記者去得
白粉報到

如果有關連的話 會唔會好大機會同新屋嶺有關

不過可以點做去查證依啲案

Push 滅魔警棍

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

我家族真係有個相熟道士
由我阿嬤果代識落黎
有咩決定性大事（改名,入伙,紅白事）
都問佢意見

對呢啲叫有少少認識
未聽過搵「棍」做法器, 只有桃木劍、扇、肚兜、繩...
驅鬼唔係靠物理攻擊, 講法力, 同埋要避免傷到事主
用棍嚟做乜, 好奇怪

幕後點解要包裝到鬼神之說，就係想少人睇新聞

蘋果仲有兩篇報道
睇完 覺得唔關太子站事

721 85 811 831

都係要fc咗先
炒車機會頗大
警察如果真係要毀屍滅跡諉過於人
唔會用「滅魔棍」咁引人注意嘅死因
似係又係用嚟引人炒車/
引開公眾對某啲核彈嘅注意
例如卧底警員持搶射擊，扮示威者放汽油彈
又例如太子站嘅真正死者？

好可疑

點解個故事咁古怪，因為Popo 知道女死者家人迷信，有玩開依啲神怪嘢囉。打死咗人咪作個故仔屈死者家人囉，咁POPO可以甩身

滅魔棍
死警犬殺咗人仲要醜化示威者係魔鬼，我屌你老母落地獄啦

疑似替死鬼
自稱「道士」的49歲註冊中醫師在村屋寓所內，涉嫌謀殺一名21歲女子，案件昨在觀塘裁判法院提堂。中醫師被控一項謀殺罪，暫毋須答辯，還押至10月30日再訊。據知中醫師與死者及死者父母同住，他案發前曾與死者爭執。

假就一定係

咁啱睇東張西望有講佢啲符用google搵到嘅結果第一個

可以排除係佢地唔係用百度嘅大陸哩

同埋啲符用printer整又未甩色都係新整

真係臨急臨忙搵間屋作故仔 個style同記招啲大話好似

即係有可能係香港人整道具，可能係POPO，妨礙司法公正, 依單一定要查出邊個POPO有份做

人在做天在看、等天收

個天公平、不係點會有絕症、意外，天災

前世今生、前因後果，種咩因 得咩果

大家行善積福

我估間道具屋入面乜都冇，根本冇人住

神打

成班POPO 諗埋啲屎橋呃法官. 好慘，無人性，「受害人父親發現女兒睡在牀上不醒，其後發現她已死去，身上多處傷痕，鼻有流血」

白警冇權查 法庭覺得証供証據冇可疑

死士都準備好 家人收埋錢

再搵個藍絲去驗屍 咬佢食

用神怪嘢嚟呃法官，當法官傻的嗎

呢單野應該真係咁，恐怖在線琴晚潘紹聰有講佢收到內幕錄音，個綠音係佢識既人都好似係d道士同行爆出黎，打死人果個係個道士就係49歲果個

香港有撚法官 既然做得咁大場戲 搵個奶共垃圾有幾奇

搵個人up幾句就信

補充內容好似係關於驅鬼果d，因為我睇緊太子直播冇好留心聽佢講乜

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

「內幕消息」

要走入領事館

痴線啦，如果去到潘生果邊我信內容係真，你信唔信就自行決定，因為我覺得件事合理唔係老作先講

警棍就警棍啦屌！

係唔係靚女都唔應該比人咩啦屌

因為有錄音，好似係做緊法事，個道士真係打得好金下，你可以自己搵返琴晚個節目

樓上咪講咗道士唔用棍，支棍粗幼仲要咁似警棍，出面好難搵到支棍咁嘅粗幼度，好有可疑

東將西望拍過一屋內外片段有冇巴打可用電腦衹細看看內外擺設(新定舊)

。

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

唔明點解個有頭有面有錢嘅中醫要做替死鬼，要還押到十月三十日呀
張子材註冊中醫 未被註冊
Cheung, Chi Choi Dunsany Registered Chinese Medicine
開源道62號駱駝漆大廈2座
12/F

人哋係中醫嚟，無證據係道士喎

滅聲第一單

太子單野後速龍無出現兩日。點解呢 因為做錯左大野！

控方向法庭簡述案件時指出，被告為一名道士。網上見到佢喺觀塘做中醫，點解控方要向法官講佢係一名道士呢，有可疑

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

831死者唔係男仔？

推上去

應該唔止一個

近日太多離奇死人新聞

希望知情人士有返良心，為佢地子女積返陰德。

出來講個真相

不分藍黃，依單大龍凰可謂人神共憤。不如你坦坦白白話打死咗人，仲好過依家咁破壞香港司法制度

粉嶺女生 27歲 姓何

死者名唔公布？

死者無朋友，無政治立場？！

做假新聞

女子吳恩宇終年21歲
明報自己睇

可唔可以問下係咪真係會用棍？

希望係巧合

如果係真係好撚癲
恐撚怖到

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

個女仔無理由無相熟嘅人 點都有啲人聯絡開掛
相熟嘅人如果講得出死者831有係太子出現過，
呢個就會係重大發現

警方懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待？？
cls 我唔信

條片就一定係錄定（可能係825後），個決定如果係即時或有突發嘅原因，咁重會錄片？唔想記者問問題咪講明lor，方且呢兩日根本喺公眾角度睇唔到咩突發狀況，

所以大家之前話政府想拖到開學，點知開學第一日都咁樣，好多有仔女嘅高官商家俾壓力，緊急法又用唔到，再加埋下禮拜美國復會，而關稅亦開波，所以唯有攞斷片出黎喇

黑警償命！

有無驗邊知知？

靠你起底，女子吳恩宇終年21歲

佢屋企人一早洗頭艇
呢幾個都係老臨

屌就係

生要見人 死要見屍

被告係後生中醫，未到五十歲年青有為，點會想搞出人命。仲有被告同法官講俾Popo打，Popo無人性

㩁

up

玩online game的道具名

神打(練刀槍不入)通常用利器

愈諗愈有可能 警棍傷 仲頭有傷致死咁一定會大量流血 有咩可能仲會爬上床訓覺

法師 徒弟 作法作到打死人？
拉埋阿爸阿媽好奇怪

中國試過有公安打死人，然後推條屍落街二次死亡

乜撚野滅魔棍
Lm 遲下父母被捕後發狂lan線自殺

推到記者出黎查

滅佢老母魔棍咩！！！咪又係中共武警同香港popo 一齊用棍打人囉

好多都是前警員

一家親

可能有個別的，不過同匪國國家級力量比，未必敢企出來

612 721 811 831 903

cls
查

咪撚沉

繼續推

似佢地嘅手段

Pish

唔推唔是人

淨係聽過性交轉運

突然間幾單都係二三十歲，係自製命案架喇，我話你知香港警察係好撚柒蠱惑！！

好有可疑
點解要幫支棍 強調係滅魔棍

屌你老母臭閪，乜撚嘢降魔棍，被自殺咋？
一枝咁嘅閪棍你同我講係降魔棍，仲要個老豆老母望住個女俾人長期毒打又唔理？
同李旺陽案一樣咁on 9，屈一個失明，無活動能力嘅人用雙腳掂地方式吊頸自殺

除左呢單 有好多奇怪事

有浮屍 跳樓 謀殺

懷疑係製造劇本 掩飾黑警殺左人

搵人爆入間屋未知

diu 依家好似唔止一單咩做法轉運驅魔喎 又會連續幾日彈晒出黎？

好恐怖 推

831

popo直程唔比驗
越多人知越易出事

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

我
被
惡
魔

學習障礙？？？？？字體咁端正！！！！！筆劃咁清晰，有力！！！！！甚至似書法！！！！！完金唔似年青人寫的！！！！！
要對字跡！！！！！

你話迷信都無可能成家都迷信成咁 成家迷信個道士係呃錢既都知自己做緊咩野
黑狗一定要落地獄

誤信陰謀論只會突顯智商上限

我屌 呢個仲恐怖

一次過滅咁多口 實有人出聲
所以應該唔會

【西貢謀殺案】探員返村屋搜證 街坊：女死者成日俾人鬧

蘋果報 街坊話成日聽到鬧

以前住村屋會聽到附近打仔
又未至於咩都聽唔到

冇一件物品有染血 明明打咁傷

有冇人去救去父母

有冇人去救佢父母

有冇個女仔朋友可以出黎講兩句
有冇人知佢831係邊 平時咩立場

世紀大怨案

一輛白色私家車在汀逸路起火焚燒

d符好撚新下喎

一定要推 滅魔棍你都作得出

先打死你仔/女
再屈你全家坐監 黑警真係做得出

通常有陽光都好快甩色
希望快啲有真相

點解蘋果話間屋係死者家人既，明報話間屋係道士既？

無人住附近?

推到有真相！

推 突然唔洗殺晒

無人名?

案發當日係9月1日，發現個女已經死咗，即係死亡時間同太子站事件吻合？阿爸發現個女死咗報警，結果成家都拉曬？

心寒

根本唔知係咪真係呢個人呢個名

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

仲要呢段時間揭發 有無咁橋呀

屌好撚恐怖

4 個都係黑警？ 長衫長褲， 熱死辣辣

屌你老母
滅魔棍

殺人犯

好假....
警犬喪盡天良有咩做唔出

仲要咁快重開

不如登頭版呼籲失蹤搵議員記者先
可能好多都已經報左警

會唔會法醫都係佢地啲人？

唔出奇

有都唔出奇呀
醫生, 法官都有藍屍
法護點會無

邊四單?

手臂嘅延伸

但係後生女應該有好多朋友架，如果係太子失蹤，點都有人知掛....

不能草草了事

屌 佢玩撚曬啦仆街

有冇鄰居可以出來證實有家咁的人 如果真係咁神怪 應該好多人知道佢地

唔出奇 個係次國家級危機

推，好撚怪成件事

度唔係台灣 係香港
邊得嚟咁多on9

另外仲係咁spin死者係讀寫障礙
講撚到好似弱智咁嚟配合個劇本
屌 你 老 母 ！

可能上頭套四個都係狗，驚真家人嗌救命

我想講東張西望仲要好快、好詳細咁報導咗
(平時嗰啲邊有咁高效率)

又用呢招，等大眾(智障個班)誤信事實

同日仲有一單一名女子於尖沙咀墜海死亡, 物份不明

身

太奇怪喇，麻煩冇P幫推

假到死 屌佢老母

推！

垃圾cctvb

好多欵點，又開門俾東張西望拍片咁好服待？(在欵犯父母帶署時)

魔警棍

總之係趕記者出站，封站，咁多人受傷唔俾救護入。即係你在那24小時做乜係一個迷，晤見得光。即使現叫佢攞cctv佢都唔會俾。

有冇巴打跟番東張西望片段屋外，內之擺設係新定舊？

所以話，越有錢就越迷信，個女根本就係輕度智障，父母就以為係撞邪

而個道士可能識睇相 (同埋起過事主一家嘅底)，又扮下高人 (例如講乜天機不可洩露)，向死者父母講咗好多關於佢哋嘅事實+秘密，令父母對道士深信不疑

你係反黑狗嗎？

其實，你起下我底咪知我係人定係鬼囉

一睇單新聞都覺得好怪，有冇個女仔「真」鄰居、「真」朋友/同學可爆料？
可能真係父母唔肯收暗口費，所以比黑狗拉埋都唔定

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

一定有古怪

CCTV

呢樣先最可疑

好黑暗
如果係真嘅話
姐係被失蹤人士遺體係推填區.....

或者父母係真，但道士係驚派出嚟圓說兼食死貓嘅人。如果父母唔係真嘅話，死者嘅真父母有機會出嚟證實係假新聞，除非父母已經被買通或者被消失埋，如果係後者嘅話有機會關押對父母一排先再推出嚟偽造死因，畢竟太多符合條件嘅人喺短時間內死晒太惹人懷疑，至於可以關押喺邊就大家心照啦，驗證方法就真係唯有睇下有冇人熟死者一家可以出嚟解答或者提出疑問

上次狗被斬都冇咩聲息 話冇造假都唔信
所以絕對相信佢地會造假新聞

假新聞好多

1: 半架貨車乜鳩at炸藥、但係個單位得幾十呎
個單位都裝不鳩哂炸藥，上到天台爆，爆撚左
半個鐘，牆身黑左

香港玩撚完冇救，有錢的走

揾4位當時人出嚟問

死者被屈跳樓被謀殺，超越咗我底線，好嬲。估唔到香港會發生咁嘅事，仲要俾佢瞞天過海，依個仲係香港？

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

所以唔怪大陸人，佢哋好可憐。唔好怪大陸人對64無知，因為今天發生在我們身上一樣無知

死因係亂棍打死?

中式嘅道具
西式嘅驅鬼

有無人睇睇啲符係咩符

唔畀錢有無得聽？

上面有巴打講: 唔會

港共要人消失可以直接拎去燒 咩證據都冇
香港全部屍體火化都唔會俾你睇
問下有冇人失蹤先啦
facebook有片見住黑衫換哂衫班狗先衝落去追住打 係執邊影既人全部冇理到 證明黨內鬥輿論玩得好勁

推 推到有真相

咁西貢呢個 可能炒左車 咁片中 粉紅色鞋個個 去左邊呢```

```

屌真係寒到不得了好不安

但謀殺案未必可以保釋，出唔到嚟同大眾對質

但係 佢哋如果咁樣處理
死者家屬/親友都會可疑
一個人點無緣無故失蹤？

有人話新屋嶺都出事
之前記者會 目擊者都話
喺新屋嶺見過人頭破血流
十幾個鐘唔畀去醫院....
同埋30人全部骨折
有個做消防嘅手足
咁撚大隻都腦出血

你係咪覆錯 講緊林鄭段片？

你其實係咪識個中醫？

警畜之後話有個染血枕頭

死個個其實係太子站死？

好撚恐怖吊

好撚恐怖

警察亂棍打人..

點解全部要著哂風褸？

係呀，sor，覆錯po 唔該巴打

滅魔棍本身三隻字加埋
已經好撚怪
驅魔就驅魔 滅魔第一次聽
你搵人驅魔
都係主要"驅"完就算 要"滅"埋？
咁 滅魔棒 會否順口啲？

又有？
見劇本run得順 繼續？

細思極恐

上限你老母
幾個字拍埋蝗味重到不得了

演員？

內地演員平平平

填命呀屌你老母

屌佢老母！
真相係點

條片好短看完先醒起屋內之擺設像好新，你地識用電腦可慢慢分柝，道教末聽過要用棍打好可欵重打死，不過我睇都巳火化。唉！